Protesten die hij moet hebben geleden martelingen; maar bewaarde hij een kalme exterieur, zelfs wanneer de jonge bekritiseerd zijn weinig thuis, en hij altijd hief zijn hoed een steentje aan een dame die keek naar binnen.
